行山團撞正高山症

如題,巴絲打們有無試過跟外地行山團,上左山幾日中度高山症發燒or else,會唔會比個guide當condem棄絲山區,然後帶埋其他團柚走路
小弟好驚

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！